{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159183?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월현스테이(애견동반풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションには入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューの利用時間は16時から20時までで、料金は3万ウォンです。 事前予約は必須です。 一軒家ペンションはIPTVとWiFi、屋外テラス、禁煙客室が提供されます。 ジャグジーの利用は2万ウォンで、プールは20時まで利用可能で、無料です。 利用可能期間は5月15日から9月15日までです。 ペットは10キロ未満の2匹まで可能で、ご利用料金は1匹当たり2万ウォンです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合には事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションには入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "火を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒がしい行動はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金は？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は16時から20時までで、料金は3万ウォンです。事前予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションで提供される設備は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFi、屋外テラス、禁煙客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーとプールの利用料金と利用可能期間は？",
            "answer": "ジャグジーの利用は2万ウォンで、プールは20時まで利用可能で、無料です。利用可能期間は5月15日から9月15日までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金と制限はありますか？",
            "answer": "ペットは10キロ未満の2匹まで可能で、ご利用料金は1匹当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 636
    }
}